建議：加密按鈕

加密每次都要打字，唔小心打漏又變冇加密，可以好似粗體字咁加個快捷鍵方便用戶？

SOR完來已經有,柒左

Good idea

推

係，我都覺